當年中大碩士拎綜緩既鵬哥，依家點？

有冇人知？

lm

Lm

好似做左超市經理

講多d

pish

咁岩翻睇完 就有人問 我都想知

住我屋企附近, 但我冇見過佢

真嘅？

想知

可能借錢讀緊博士

讀博士唔洗借錢，會有studentship，學費每個月都係幾千蚊，扣埋每個月都有大約成萬蚊剩

博士唔係做research有錢收咩？

讀緊既期間係每個月都會有studentship既錢

Full time 仲要老細畀先有
唔係必然有

終於出人頭地